（有圖）有冇人知呢隻咩蟲？

頭先見佢哋係空中扑野比我拍死左

阻人扑嘢會俾人燒春袋架

我見一隻拍死一隻呀

烏蠅 果蠅 個類掛

搵到了 叫蚤蠅好似

廁所臭先有
定屋企有死屍

會唔會係D渠入面走上黎

下

其實啲昆蟲喺空中係點樣扑嘢
邊度有位可以比佢地借力un

笑咗 落地獄

邊飛邊un好撚勁